希望可以增加第7大訴求

就係波台獨立

成日有堆cc台衝入黎

嚴重影響各位波台手足既日常生活

希望以後其他台入黎波台之前要簽證

有cc台班友入黎負評

波台民族

On9一早獨立左

波台民族主義抬頭

波台=香港 新會然=150支那人 cc台=中共

你=公安

cc台鍵國派自己獨立夠
我地留返喺度

呢家佢地想逼死我地

好似當年英國佬迫害印地安人咁

叫cc撚哋屎

CC台入黎派負評

樓主講得好

波台=正常人扮痴線佬
cc台=痴線佬扮正常人

所以次次波c大戰都係禾地然